狗方今早係西貢做奇怪部署

由 清水灣 起至 北潭涌 延至 西沙 多個迴旋處
都擺放咗狗車, 又唔知想做 d 咩仆街野

狗方喎清 ?

OK ~

屯門小欖都係

睇佢地唔似訓練 有公務在身既巴打記住留意交通呀

收到風今日有流浮山刀手

屯公出九龍方向小欖開始都有幾架鐵馬同EU車

推！

喂, 狗務處 出黎回應吓大家既關注啦

上星期六都係咁

捉超速？

唔係啦, 睇西貢區既方式, 係每個迴旋處放狗車, 似係隨時可以做收網或截進行動

流浮山刀手入咗西貢結界

我動物傳心師 可需要可以搵我幫手